I fell in love

I'm going to marry this woman

good luck to you

Trust yourself. You are gonna marry her for sure

You are doomed